這世人因該搵唔到工

這輩子一直找不到工作就因該嗎？

日復一日的從來一遍

在來一次的找工作

最後總覺的沒關西了

應啦幹
重啦幹
再啦幹
覺啦幹
係啦幹

屌你老母入撚完台籍真係咁入鄉隨俗連字都唔識?

樓主刻意散播蝗語，唔好幫佢推post

咩修趕某
你金架係歹丸郎

乜蝗語？ 係支那狗話

踹共啦

歹勢膩桑
我底加做歹代誌，麥做廖北仔